一張相證明popo好撚驚自己架車受襲

轉自隔離post下次大家唔該識做
縮得更入都一定有幾架唔夠位泊

haha

應該係比位解放軍車駛入

之前大橡筋爆左幾架靚車
佢地驚到仆街

有冇東風？

連環船

日程表文宣時間!!!

暴動冇得賠

molamola暴動保險唔賠

火燒連環船

推

天水圍狗屋

大sir 泊最入是常識

到時OT都無撚用

一把火燒得哂 點解可以咁蠢

同時都係最難出去

wfc大唔大sir

聽日可以試下

Push
笑撚死

呢個真

有一架好似係就咁隔住欄桿徒手搞掂
橡筋都唔駛
我記得有隻熊本熊

唔一定魔法

磚都好撚痛,唔好咁做

水魔法起漆版

呢d先係真傷害

新方向

航拍機，起漆水

攪掂

整車帶動經濟

咁多 ot 錢咪買過架囉

幫佢地日日換新車

即係最前線果啲

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

唔好呀，暴動冇得賠
唔知要ot幾耐先整得返

gdp gogogo

呢樣講咗好耐

之前爆車即刻唔敢話係暴動

驚冇得claim保險

佢地係一班只顧眼前短暫利益嘅自私撚

沙甸魚拍車法

暴動冇得calm保險

最入果架要出去係咪要打晒俾咁多個過黎

推 老豆搵車

暴動 動亂都唔包
多多OT 都唔掂

下次去smp警署 大把車玩

揸得車十個有九個都好錫車
部車花左凹左仲傷心過比女飛
手足千祈千祈唔好搞狗車呀

拍到好密

推啊

lm

暴動冇燕梳賠架

自己車要自己出錢維修

大家千期唔好搞佢地d車，我嚴厲警告你地

應該都應該會變

仲要暴動保險唔包

大sir拍最入架啦一定

以後啲磚知要去邊啦

水彈全面進場

又話依家d十倍zoom好勁？影唔影到車牌

pish

所以點解仲未有反車師出現？

Push

G chi

18 區起義其中重點 幫狗換車

永恆真理
你破壞公家嘢任你燒都唔會肉痛
所以你點圍政府部門公共設施都唔會有用
但只要搞到朝廷鷹犬屋企
佢哋就唔會再咁放肆

感覺香港人。。又準備升level

唔知點解諗到美國冒險樂園掉彩虹個陣，一炸散銀掉入去，實有機會中

三國歷史回顧，火燒連環船

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

阿sir咁多ot錢唔係唔執靚仔啲架車呀嘛

仲會用紙遮住個車牌添

如果有人唔小心用無人機...

同架車講byebye啦

咁多ot錢
換架靚車啦

無人機一野轟落去

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

我諗起gta

捉中左弱點

推
地下無野好掉

幾十歲仲要依賴交通工具

無保險賠

私家車泊旺角咪錶位 遭淋起漆水「毀容」

2017-04-28 11:00香港

唔好推呀 千祈唔好 連環船就慘

扔D雞尾酒入去整個煙花大匯演呀MA

秀茂坪警察宿舍都係一樣 近馬路車位無狗泊逼哂入面 全撚部自私撚

其實完成想做嘅嘢仲唔閃人嘅？

聽日出彈弓狗

一個火魔法

一路都唔明點解唔幫黑警整車

話說 火魔法普及後 好似冇乜點向狗屋扔

如果popo架車塊玻璃中漆油彈
咁架車咪癈佐？
會唔會咁昜呢？

基本上每次行動都幫佢地爆幾部車既話
就唔會再有暴動既出現

三江之中，風浪不息
鐵索連車，如履平地

呢架係元朗開槍隻狗？

屌

下次幫你地笑到得舊鐵

屌係喎 大家記得瘋狂爆警狗私人車

永遠唔係暴動

天水圍？

係我聽日要見多幾張整車相

你睇下旺角狗屋加晒罩都知啦

屌俾你講咗先

有本事永遠擺喺度

暴動保險公司有籍口唔賠

警車係公物. 爛左買過架... 但自己車就自己貼錢，依家分分保險公司都未必賠。

帶頭阻鐵

暴動無得claim車保險，幾皮野就咁直接蒸發，所以大家千其唔好搞阿sir愛車，到時又要辛苦阿sir靠ot黎換車就唔好拉

太高危，手足小心為上

大sir出到聲
老婆都攞埋出黎喇

頭先有火球術打中左
之後班黑警開大咪屌

條大橡筋近排唔見咗

Angry bird

尖咀第一次爆狗車嗰陣，冇人告過暴動

大家識做啦

佢哋咪又係得架爛鬼車，又唔係住太古城

天水圍狗屋 岩岩無啦啦tg左幾下

真係好驚爆車暴動唔賠

可唔可以用航拍影低佢地車牌 等手足平日見到都可以突襲

pish, 暴動無得claim 保險， 搞還搞唔好搞佢地d 車， 佢地貼晒牆一野火魔法就收皮
咁燒法ot 幾耐都無用啦

繼續圍正門好啦 千祈唔好快閃搞人地架車呀 佢地會好驚架

真 天水圍有火魔法
呢架本來係側邊有掉中 不過冇損毀
之後呢架就泊到咁入

何妖辦公室

泊到好似玩具車咁

賺咗ot錢
係時候買新車

咦

搞車>搞老婆

又話自己搵好多爛鬼錢7都驚一餐

佢果啲係叫犯罪憎
唔關暴動事

攞ot錢買車囉，買一架爆一架

終於有人發現呢個point
嗰d車係佢地私人財物
正常政府唔會包
就算有保險
保得幾多次？爆多幾次，保險公司都唔包佢

N

屌你老母 住狗屋 渣架廢鐵有乜撚野地位啊

讓領導先泊

記低佢地既車牌 平時捕佢

其實燒中一架就會連環爆

火魔

You see
I really like to play GTA5
Kaboom

火燒連環船千其唔好呀

記得之前有人話吊袋屎上去

fire in the hole?

火燒連橫船，中史有講

話撚知乜野sir，入面Ｄ車無一架是無辜

有冇諗過令普通PC都要疲於奔命?
所有普通PC都有機會變成防暴, 令佢地疲於奔命就有多啲機會離開警隊
方法其實好簡單, 喺平日寧靜日子, 不斷用太空卡報假案
不過可能要搵人HACK身份證資料黎報假案
不斷咁要出勤做CASE, 會連班PC仔都頂唔順

每日任務

挑，你班友打丁就叻，葵芳長泊架30系佛係葵涌道門口2位，咪一樣令立立

笑死，驚成咁

大蛇：沒有暴動！

你點影的

有啲難控制窩😂😂😂

搭黨鐵返工囉 sir

神風敢死隊

一招火魔法 火燒連環車
千祈唔好做犯法野

證明真係唔夠警力
區區狗車得咁小
平時集中先嚇到鬼

想claim保險搞貴保費 定 自己um荷包俾錢

唔係個個都識曹操

mon post狗們
提埋你
曹操係印度神

🔥🚘🔥

整爛架車猶如殺人大婆其實屋企個件都係二奶咋，一架車仲重要過你啊臭雞

渣車番工咁爽

呀蛇乜架車裝到咁靚仔呀

燒哂佢

又可以換車

講到幾撚愛個社會，幾撚正義，愛警隊，但身體好誠實：收埋自己啲車，將政府啲車就泊晒出黎，話之佢爆，又唔係自己錢話撚之佢差館俾人燒，唔好燒到自己屋企就得

研究下遙距火魔法

千祈唔好搞阿sir啲車！
有咩事佢地都唔知定唔定性為暴動好
連保險都無得claim啊

航拍機隊

新行動

火燒連環_

起漆水

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

咦 真理

其他區見佢地好多用曬布cover

車係大sir第二個春袋

聽講華為連月球都影到

利申：屋企冇人用

推翻暴動定性

新職業開發：燒車師

大型彈弓準備

泊撚到咁

不嬲都話暴動燒車保險都冇得賠 ， 傷得佢哋最重。

呢個第一步，第二步佢哋逼住搭載具（當然可能有d飛的之類，另計啦），就好適合麻包袋了。

咁樣都唔肯投降，就幫佢哋唔到

金鐘罩至高境界，縮陽入腹

毛澤東:凡是敵人反對的

咁多ot錢又可以換車了

暴動唔受保，遲早攪到職業係狗狗都唔受保

佢地驚冇車返狗竇

禍不及自己車 你諗下 公家野 打爛咪算 但自己私家野 要自己俾錢 暴動定性既話 保險唔賠架 希望大家識做啦

呢個位仲玩屎咁lv?

agger

popo私家車無事：暴動
popo私家車著火：騷亂

空投物資

Continue in all districts!

We just follow the above plan every day even when LIHKG is offline.

係果邊拋咪得

泊車留匙啦

諗起三國連環船

航拍機

唔好火燒連環車呀，好慘㗎

笑撚死人，車同主人一樣狗縮

佢點泊的

新春袋

燒大門無用 燒啲狗車

睇黎赤壁之大火將會重現

每次幾架 永遠冇暴動

驚咩
攻又攻唔入, 唔會要走佬
到大sir要放工, 一句聲全部仆落去幫佢開路啦

啱喎

去高位睇一睇先做野
無車睇佢放工點走

一暴動 所有保險唔賠 梗係驚啦

天水圍狗屋？

老豆搵車好多架

暴動保險唔包 所以打爆車嗰次同立法會好似冇定性暴動

連暴動都唔敢定

ha

自己錢
針唔吉到肉唔知痛

香港有咁好技術嘅機師咩